梅根公爵夫人咁細已經係女權撚

自小就相當有個人想法的她，
11歲時看到洗碗肥皂廣告中的對白，
「全美國的女人都在對抗油膩的碗碟」，
她非常生氣，
覺得這是暗示女性就應該待在廚房裏。

為此，
Meghan寫信給當時的第一夫人希拉里和肥皂商抗議，
後來她真的收到希拉里的回信，
而廣告詞更改將「女人」改成「人」，
可見Meghan自小就是女性主義者。

痴線, 咁細就咁女權,
而且咩都反抗,
英國皇室遲早出事.

呢張應該都激死班女權

啲女權撚全部都係被逼害妄想症

正解, 女權完全係人類價值觀癌症

梅根自己咁女權,
好心就唔好入英國皇室啦.
皇室不嬲唔講女權.
講傳統皇室文化.

睇番自己舊post
原來皇室最尾真係出左事